賤男同事四圍唱，應該辭職嗎？

有個男同事喺公司

大大聲話自己去讀MASTER，遇到十個八個都係未拍過拖既女仔

好多都係讀上腦，十個有2個都叫靚，剩番8個就係肥妹或樣衰。

佢針對靚既埋手，發現27-31歲 特別恨嫁，又怕嫁唔出！

條PK中出即飛，仲話想讀多幾個MASTER搵下呢種純情中女。

好PK，忍唔住開個POST爆佢料

的女蠢又恨嫁又怕冇人追

但係事實，條仆待同事仲話，扮有上進心，扮會同佢地結婚

一個月即食，無誤

點解可信，因為入得MASTER既都叫做有番咁上下學歷，職位

D中產單身女最中意

點解要辭職？你被中出即飛？

我聽完唔舒服

因為鄧呢D女士唔抵

我又唔可以MUTE左佢

我仲以為佢唱你

睇唔過眼就去佢上堂果到爆佢大獲啦

的女蠢又恨嫁又怕冇人追

但係事實，條仆待同事仲話，扮有上進心，扮會同佢地結婚

一個月即食，無誤

If you can't beat them, join them.

仗義每多屠狗輩，負心總是讀書人

如果你唔係當時人, 又要嬲到辭職, 咁你一年轉十份工都唔得啦

樓主係咪比條仆街中出左？

唔係唱你你又辭

度度都有呢啲人嫁啦 你轉得幾多份工

睇完你個名 覺得內文好冇說服力

點解咁似某論壇既post 😃

絲打有冇工介紹？

但樓豬個名

利申 藍絲

蝦腸

If you can't join them, beat them.

你又唔係俾佢食完唱，你辭咩職？
不過如果你真係咁唔舒服，可以投訴

啱，所以我唔會做負心漢

利申讀唔成書